何謂我

大家有冇試過，好認真咁諗自己究竟係咩既時候，會發覺身邊所有野好陌生
例如我睇倒既影像，點解係屬於我，咁呢個影像既真實程度係幾多？你可以話係100%，因為你可以聽，看，摸，聞倒，但事情係咪真....
我又會諗，究竟係我存在係呢個世界，定係呢個世界存在係我度，身邊既人係咩真係存在？
最後，我究竟係咩？我其實係咪真係存在？

Sorry1999

無謂

有時發現依個世界可能只係個實驗

我即萬物，我即宇宙，我不知我，我不是我。

我係一條思緒

吾心即宇宙，宇宙便是吾心。

我唔知